{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49155&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주금토일펜션"
    },
    "text": "当宿は2階に済州席で作った屋外浴槽を保有しており、客室内からも海の眺めを楽しめます。 周辺には海肥体験漁場が徒歩7分の距離にあり、板浦オルムは車で5分で行けます。 また、金陵海水浴場までは車で9分で到着できます。 連泊予約のみ可能で、泊のみご予約の場合はキャンセルとなることがあります。 セルフバーベキューを利用する場合、炭、調味料、野菜は支給されません。 入室は5時からで、退室は12時です。 すべての客室は禁煙であり、駐車が可能です。 露天風呂は夏に限って冷水を使用でき、宿泊期間中は2時間無料で利用できますが、午前0時以降は不可能です。 温水は年中使用できません。 バーベキュー設備はグリルと点火器を提供しており、炭、調味料、野菜は支給されていませんので、個別に購入してから訪問してください。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 客室内でのペットの出入りは不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬、爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室は何階にありますか？",
            "answer": "宿の客室は2階にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室からは何が見えますか？",
            "answer": "宿の客室からは海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には海肥体験漁場や板浦オルムがあります。また、金陵海水浴場も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、グリルと点火器が提供されますが、炭、調味料、野菜は支給されませんので、個別に購入してから訪問してください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "露天風呂はいつ利用できますか？",
            "answer": "露天風呂は夏に限って冷水を使用でき、宿泊期間中は2時間無料で利用できますが、午前0時以降は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "客室内でのペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損について、責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬、爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがありますので、予めご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 459
    }
}